(核彈有片) 黑社會係警察面前攻擊記者，警察袖手旁觀 搭膊頭送佢走

推上熱門
推到4:00有記者問

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

P牌幫手推

推

記者呢！要記者問！

死黑警屌你老母

今時今日只要你支持警察做乜都得

推推

搵人backup左先

問你老母咩 未撚面對現實？
係咪問撚左就有五大訴求
呢件事係有用
但止步於此
我地要贏 捉錯處已經唔夠
醒下啦

問乜鳩
大家咁關心個記者會做咩

證明香港已經徹底淪陷，亦證明一個白警都冇

就睇下全港黑警仲有幾耐日子

只要支持警察，殺人放火強姦賣毒都無問題

push

可以推
不過好不幸，哩啲已經唔再係核彈

屌你老母，支持警察大撚晒？！

黑狗已經唔介意黑

問黎把撚咩 係人都知佢會點答架啦

警察定黑社會阿

CLS, 無法無天..

撐警就殺人都得？

痴線

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

問完就解決到咩
屌

有無格版嗎？

Friend 嚟㗎？

好明顯d狗知道咁係錯
但亦都知點兜
所以問黎哂氣

up

記者！

推 屌你老母警黑

幫你推

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

休班狗？？

人治社會,權力者個邊既人殺人放火都係合法

721 831

撐警 做 乜都得

呢條片真係核彈嚟

記者問完，佢尻答，完

係咪只要支持犬就乜撚都做得？

香港電台

當住面打人都護送走
就知狗隊直頭唔專業
點講都無用

推推推

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

開樣啦

記者幾時先會自己開記者會？
點解係要跟著人黎玩咁被動

今時今日呢d已經唔係核彈嚟
我哋要將個focus升級去國際層面
唔駛徙時間喺呢班2打6度

唔好撤丫 吊

我要美國制裁你地班冚家鏟

記者，依邊呀

推 希望有記者會問

手頭上....

是

推到記者會問

白衫：我地手頭上無呢啲資料
垃撚圾

記者 this way

P

pish

831 831 831

警察扮卧底掟燃燒彈 & 配手槍

點解又無人提？？

大大大大大夯推

五大訴求 缺一不可

推！死仆街黑警

嘩 屌 黑警死全家啦

當日日都核彈, 就要隕石先可以係大新聞

無樣點出名呀

都唔係第一次

831

條片係RTHK 佢一定有原片

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

呼喚記者

Cls

你瞓咗幾耐

早幾日有隻狗撞爛記者枝咪定唔知盞燈
直播影撚住佢走咗去

仆佢個臭街

Dllm唔推唔係人

屌

一定要推啦

諗撚左點答啦 er er當時我班黑狗同事er er er er 背對住果名中國籍男子er er er 情況好撚混亂 er 冇資料er 下題

痴撚線

今時今日問咩都冇用
一係唔答，一係9up
一係大返你都得，好似睇緊古惑仔咁

狡辯會黎咋 到時又話個別事件 又話冇資料 就算有都係作故仔吹水 有鬼用

冇錯

好奇無人講呢單
五大訴求，缺一不可

推咗先

er er 蛇：唔滿意呀？去投訴課投訴囉

Marco Rubio:香港政策法可針對制裁犯罪香港警察

推 屌你老母

警黑！

記者朋友播片啦…而家班差佬咁鍾意播片
你地一於用影片代替問題叫佢地解釋

黑社會梗係幫返黑社會

五大訴求, 缺一不可!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

鳩答就得，藍絲中立撚會當睇唔到

黑警好撚cheap... 專職服侍黑社會、守公廁

褻職

痴撚線，咁樣暴力既唔做野
行過睇下既後生就又打又拉

與其等佢答俾機會佢解釋
俾多d人睇博有d人覺醒好過

推！

Pish

無人理
有真相 有圖 有 片無人理 無人推
咁我地連登仔 究竟係 做咩野 ???

上熱門先呀
等睇佢點兜

太多核彈
關注唔切

選擇性執法 屌你老母

定係 重要 已經 俾人 Spin左 ?????

唉

狗好似應過機，一時話唔係用警槍就唔係卧底
一時又話有人想搶槍卧底先開兩飛

推上熱門

曱甴

**轉載**
大家可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

我覺得示威者俾人叫曱甴係好危險嘅事
曱甴將示威者dehumanize，啲黑警久而久之潛意識會覺得佢地唔係人，唔會care佢地嘅權利甚至佢地嘅生死 (參考Black Mirror 第12集 Men Against Fire)
所以騎劫呢個稱號好重要，請廣傳

咁我地文宣要搞大佢

唔係佢唔應 就無事

事實係點解重要的事會沉左。。。。，

每日都有。。。。

推呀 兩隻狗就咁擰轉面

好想睇下佢個撚樣！
呢啲撚樣遲早橫屍街頭唔駛問點解！！

下次hit & run打鳩佢，反正背住睇唔到

推 嘩屌

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

推爆佢

同感，佢又話臥底絕對唔會做犯法野，搵鬼信？
突然條友拎槍，鬼知佢係臥底定殺手

共產黨 is push.

你老母閪
起唔起到底

淋病撤回，我地係咪都要接受呢啲行為啊
成個社會腐敗晒啦已經
只係撤回已經唔係主流民意
好撚嬲啊屌佢老母

核咩彈，黑警都無驚過

出

回應左 唔係 等於 無左件事
如果警察殺左人，回應左一句， 就不了了知

我地點解會放過佢地。。。。

黑警

搵人放上reddit

推
推到記招問

再一次證明
下次見到黑社會
就要...

班死仆街賤種狗呢

班狗一日仲係度 一日場運動都唔會完

五大訴求 缺一不可

推上Twitter 好過大

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

仆街死黑警

睇下今次呀sir點作故仔先

殺人放火金腰帶

你訓撚醒未呀 4點鐘唔問呢啲係度聽佢鳩up作故仔呀?

黑警死全家

最後記者報警拉咗，睇立場live

推阿！

記者
一陣問下

警黑合作

以後犯法著件支持警察就得

backup再廣傳

PUSH

五大訴求 缺一不可!
黑警必須被清算！

搞到咁仲想吹撒回風就冇事

撤回係咪我地都要接受呢啲行為啊
成個社會腐敗晒啦已經
只係撤回已經唔係主流民意
好撚嬲啊屌佢老母

問完就唔撚作
喊住求你原諒？

咁你有乜高見 拎出黎講下 4點鐘狗會應該點問？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

黑警=黑社會保鏢

你咪跌入咗佢set俾你個框框
好短視呀
杯葛呀
仲追住個狗會叫春托柒咩
開少啲垃圾po
做實事 唔係睇隻狗汪汪汪
明未